聽日一個行動po都無

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

大家要諗定聽日黨鐵封藍線點做

唔理衝唔衝
聽日出港島先

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

［行動討論］星期五係香港重光日

今晚行動都冇呀幫手推

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效
HKEXIT

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

齊齊養個好習慣
各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖 Chinazi啊等等
自己揀個舉 舉埋國旗都歡迎